★調查：新年後失業者升4倍

農曆年後僅四分一受訪者仍全職

調查發現，失業人數由農曆新年前32人，新年後至今大幅上升至161人，升幅約4倍。另外。新年前有128名受訪者擔任全職工作，新年後只剩50人仍有全職。

至於失業原因，有三成受訪者表示因僱主或介紹人沒提供工作機會，兩成為公司裁員。團體認為，疫情嚴重打擊各行各業，基層打工仔首當其衝。

週街 銀主盤不是夢

lm

none reply

no hk01 link la